留意下身邊有冇多咗監控鏡頭

推

再加推

搵膠紙癡住 似係新裝

大6十幾億都係咁生存
香港1cam兩制
唔怕

"監控鏡頭"

請指教

Cctv

鏹水嗰時用天眼

咩天眼

廁所都有

露咗底啦你
大家起佢底 可以block得

既然五毛不推文
咁我就推多幾下

再推

真係on9仔嚟用埋啲蝗語又唔知咩係天眼

三推

08年喺中國仲未落嚟？

五毛
下個account小心啲

有見過

去開邊個廁所

樓主條支那五毛08年喺中國仲未嚟香港 大家睇路

邊度 講地區

用撚埋啲蝗語仲理直氣壯

乜撚嘢係天朝？你隻支那仔個天朝關香港人撚事

大家起佢底 全部負評就知咩料
五毛惡人先告狀 原來依家五毛興咁玩

夠你蝗咩死五毛 驚呀？

全撚部負評就五毛？你隻支那仔用支那字又唔識香港字叫咩？

講得天朝唔啱 證明你冇睇過頭條新聞
五毛認證

支那仔用支那字俾人踢爆咪屈人五毛囉

全撚部負評當然係毛

你條五毛出一句聲我就推十次

唔夠你近千負評咁五毛呀

一推

二推

咁出邊大把post都五毛啦on9仔屈毛仲要屈得咁低莊 咩人一嚟就屈毛心照啦

其實點解咁驚鏡頭?

四推

地址呢？

我一早block咗你

五推

六推

七推

有負評就代表用支那字唔識香港字？同埋入個post睇下講咩啦傻閪

你條支那仔用支那字唔識香港字就事實

八推

九推

十推

呢個post咁多五毛認證既

冇五毛言論都可以話多負評就係毛
咩人先屈毛心照啦
講咁耐都未解釋到點解用支那字又唔識香港字

有database未啊？
步姿係腳度‘涉’舊石仔就改到啦，一早比人破咗啦

依家咪就係裝呢種黎儲database
日日攝石咩 點解唔係lobby唔好再裝

食環用 專係亂倒垃圾黑點放

有，南昌站一出去，入村即刻多咗個大陸製既鏡頭，cctv到處

正常政府係可以有好多用途
但極權政府就得一個主要用途
你可以咁argue既
到時全港都係就唔好怨啦

我又唔覺好多垃圾

mtr廣告板都有鏡頭

咁你仲唔罷鐵

唔代表裝更多係合理

仲要小心提防faceapp
依家好興放自己張相，變男變女變老嗰啲
IG個個都玩，直接送張相比人做大數據分析

我都一早block左你

IG SC唔會奶共到送數據上去掛 明明係美帝公司
不過依家仲玩抖音美顏秀秀個啲就真係抵撚死

屋企附近本黎食環閉路得一座

尋日一睇十個人身位後又起多一座

洗唔洗

黨鐵好多billboard都加左
著短裙既小心

一早block咗

Push

我都block咗你

因為現實係lobby冇用
同勇武要保護自己一樣

突然多咗咁多垃圾唔通話你知咩

痴D野遮住佢囉 睇下佢得唔得閒搣

起碼要講出聲 依家香港再唔發聲以後都冇機會
到時變監控城市 你點易容換裝都搵到你住邊

咁咪影到你大頭

多咗好多「交通燈」落啲嘅位

block左仲睇仲覆咁block黎做咩

咁矮實係影大頭 大車高啲都影唔到啦

應該係

睇下自己判斷毛既直覺準唔準
上面就有個人板你睇
你就觀察中

有啲好高，mon住狗車成日泊嘅位

從後偷襲識唔識呀

隻野有冇後眼

你手上部電話都係,電腦個鏡頭又係.

封撚咗 要用先開

Cctv 閉路電視

push

冇撚啦啦新裝咁多做咩

態度正確,我都係.呢啲嘢避得就避,拆得就拆.

數據分析

保護自己私隱 唔好成為大數據下既奴隸

唔想被人分析
我係個有血有肉既人 唔係一組data

點解你會知咁多

你點知的

估下嘢唔犯法嘅

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

幫推

好撚耐啦呢d嘢，話就話監控非法棄置廢物
其實就係監控所有活動

極權最多藉口
數據一早上哂去啦
阿爺要你交出黎唔通你唔交咩

驚你老母呀

藉捉亂拋垃圾為名 監控為實

違泊咁閪
又唔見係黑點監車

結果d閉路只係針對人為先

呢d機對捉扔垃圾係零作用，灣仔有部放左超個半年日日繼續有阿婆扔垃圾出黎，電單車舖繼續當條街係佢私人廢車場

咁又唔一定有時朝頭早清潔工已經一包二包運走左，有啲私人樓清潔工好撚仆街夜晚清理啲垃圾就推去附近啲後巷扔低就走人

理? 可以點理?
出黎送頭又比人拉幾百個?
定係係兒登出兩個post叫做好關注?

你有冇留意到果一類app全部都係俄羅斯公司整出嚟

洗夠未? 好煩

P牌推唔郁，long sand bay同deep water walk(長沙灣同深水埗)多咗好多天(屎)眼

咁你又有咩高見

Ig好多filter係俄仔俄妹出

做咩姐你

你班柒頭鍾意35+溫水煮蛙嘛, 咪如你地所願囉

明白哂

如果唔係驚失埋立法會 特首選舉變天
洗咩搞國乜國物法
逼佢露出真面見係好事黎

如果唔係驚失埋立法會 特首選舉變天
洗咩搞國乜國物法
逼佢露出真面目係好事黎
你個名出賣咗你
又block一個分化撚

從來啲車泊到閪咁都唔見有人抄牌

垃圾車唔會入屋苑清垃圾架咩

其他巴絲都有見到多咗鏡頭
唔通全港垃圾激增

如果 搵班人係佢下面跳舞
日日持之以恆
會唔會有機令到佢個數據bias左一邊

我見好多又真係黑點，當然有d位係set得好無理頭

其實有無諗過比人屈既時候救到你一命？
同天眼係咪類同？

私人樓唔一定係屋苑，旺角太子好多單棟式私人樓會請清潔工上去清，好既就有垃圾槽飛去地下，唔好既就用垃圾籮層層收之後自己推去垃圾站

唔係話幫政府，朝早5，6點真係一街垃圾
d舖收舖之後大大包垃圾又放係垃圾筒邊

有證據證明你無罪都唔會咁好死拎出黎幫你
如果條片係政府手上

除非你跳住舞行哂成條路
如果唔係當你一入鏡個刻都會認到步姿
視乎架機既射程有幾遠

藍田都有

肯定呢幾日新加，仲要係以前痴文宣果度

屌 好明顯想影文宣手足

除了與大陸警方合作外，商湯科技高層2017年9月還向港媒透露，香港近年的遊行示威，包括2014年雨傘運動中，香港警方也曾依靠他們的技術進行人流管制。

在今年香港反送中運動中，人臉識別技術也被香港警方大規模使用，用來監控和抓捕抗議民眾。其監控技術被懷疑來自中共當局，示威者推倒的所謂「智能燈柱」中曾發現產自上海的監控設備。

一早blocked 條友

1m fps 67年前已經有
真係笑撚死

我做到99.99%添

咩係1m fps

大陸十三億人大把sample做training

1 million frames per second

如果用嚟Track 便衣都幾方便

係好撚多

幫佢噴漆

行過log on一轉，發覺多到係可以用浪費金錢去形容，全部係海康威視

你咁提我醒起

我話十米新加果度
有貼過文宣

冇理由瞓身搞掛，搞到變左主線，明明一個DQ就可以收你地皮，又話唔洗成本，點知轉個頭班泛民又要人捐錢

你個名都出賣左你，死五毛

就係要佢DQ
撕開一國兩制既真面目

五毛好鐘意叫人五毛

俄羅斯同支那friend底